硬擦膠入

約咗你1200 甩我底
對你好失望

羊又唔同我去

都話1200

羊唔係1點咩

2月27ok?

你好野👍🏻

屌你老母 咪屈

約咗你！

我都無應約

ok

你約咗 但係張單寫人數1

因為我無應約，唔關羊事

關羊事 佢拋棄咗你唔等你
然後下場約咗啲連燈絲打陪佢

第一點，係我失約
第二點，我支持你屌柒佢👍🏻

佢做出約你呢個行為 已經輸咗
一切嘅約會，我都會建議你收皮！唔撚會成功的，仲要人地安慰返你轉頭，你好唔好意思。
因為真正發展成功嘅約會，係唔使約既。

E條銀樣食勁多lin燈絲打
早就已經係我地毒撚界公敵

👍🏻

你應該講
屌你老母咪屈 我唔是毒撚
我再講 認左佢

你是

我都唔是